[機場/ 和理非] 口號唔可以鳩叫 一定要先寧靜 再爆發 先夠震撼

睇live聽下聲就知道
其實係乜都聽唔到 只有雜亂無章嘅聲

我相信出得嚟叫口號都唔係淨係想營造一個「多人」嘅場面

所以大家要諗下
而家咁樣叫口號究竟夠唔夠力量 夠唔夠震撼

簡單嚟講就係：
先寧靜
再口號

先透過寧靜製造一個震撼嘅場面：
咁L多人但係咁靜 如果大家唔齊心其實係做唔到

在透過口號製造一個震撼嘅場面：
咁L多人齊聲叫口號 個種震撼我相信大家都明白

至於點樣實行 好簡單
首先大家最好就一直都寧靜或者唔好自己特別嘈
然後叫口號之前 想發起嘅人就同身邊嘅人講聲先
然後等到場面足夠寧靜就開始叫口號
但係 唔需要快 一定要齊
發起叫口號嘅人唔需要大聲鳩叫 因為好難聽
所以就要一早問定身邊嘅人 一齊叫 咁先夠大聲

SORRY FOR 1999 但係而家大家咁樣叫口號真係有啲柒

推